6.28 靜默遊行 佐敦至旺角

6.28 靜默遊行 3點出發

本次行動本著以下原則進行
不集合 不口號 不逗留
由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

請使用行人道進行本次行動
如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

==============================================
民陣與警方商七一遊行安排 料最終不獲批

#港聞 民陣與警方會面，商討七一遊行安排。 (6/23/18:05)
全文 ()
-----------------------------------------------------------------------------------
同時我地在此呼籲
七一 照出黎
唔好打算再靠合法有痛腳既組織召集❗️

香港人自己行動 七一照出

#七一照出
#自己搞唔好靠人
#七一文宣要ready

附上一張 7.1文宣

push

推推推

推推推
新方法，唔叫口號

推

6.28 主題係咩？

Push

反對國安法

民族自強

推

屌，咪撚再覆出面啲洪水post啦

真係死6億人先算啦

gogogo

我地在此呼籲

七❗️一 ❗️照❗️出❗️ 黎❗️

唔好打算再靠合法有痛腳既組織召集❗️

香港人自己行動 七一照出❗️

#七一照出
#自己搞唔好靠人
#七一文宣要ready
#自發

source from IG : @shatter_of_hk

Buy 你

黨安法都得

幫你推

但到時我覺得總會有人叫口號

今日好多行動鋪post

71文宣出埋 點解得咁少人推

宣傳唔夠，我有啲朋友而家先知
仲問有冇伏

佢都好呀
早5日知道
宣傳係靠大家spread開去

佛系革命

大家要努力推post

送頭不了

Pushhh

6.28 靜默遊行 3點出發

本次行動本著以下原則進行
不集合 不口號 不逗留
由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

請使用行人道進行本次行動
如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

6.28 靜默遊行 3點出發

本次行動本著以下原則進行
不集合 不口號 不逗留
由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

請使用行人道進行本次行動
如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

==============================================
民陣與警方商七一遊行安排 料最終不獲批

香港人無懼!
連登仔集結!

今個星期日

後日

不口號係咩玩法？

推post

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

唔好意思啊請問可以係邊度叫佢哋修正下英文版嗰張
因為M等於1,000,000

聽日

推
628 眼神相認
71 維園見

人地射tg,橡膠子彈你點樣進

義和拳呀你估？

628 71都要人

Hi sir

晏晝九龍見

幫推

行動post沉得勁快

推post啊好多人話唔知今日有

推上去

轉頭見

推 提防今日便衣狗搞事

記得今日係宣傳71，其他野就唔好做

攞

up

tui

取消左仲推？

唔知到時見唔見到大家

咩取消？

推，陣間眼神相認

你話？

Pish

今日咁好天
出街食黃店

一陣見

拎文宣通街走
通街airdrop

記住我哋係行杏仁露 如果有人提議行出馬路 或者自己行出馬路 堵路等等 大家可以無視佢 不管旁人話語 去踏上這條你看見的路

唔好重蹈六四朗豪坊嘅錯啦 無啦啦俾便衣狗水咗出去

Pushh

Push!!!!!

我

PUSH

推7.1

PISH

suck channel

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

出去宣傳7 1

唔係好明，唔叫口號唔舉牌，齋airdrop的話
點解唔係呼籲全港性咁搞
逼晒啲人係彌敦道，drop嚟deop嚟都係嗰個範圍嘅人
好似意義不大

七一 反國安法

同行街冇分別
不過尊重佢哋
各有各做

今日要人

source?

人多意義就大，無試過就咩都試吓

721
811
831
101
1111

大家出門口未

我會覺得散開地方搞更加有效率
咁樣airdrop duplicate率會好高

自膠

我覺得主要係集人，試下塞成個油尖旺
但總會有弱智又係屌狗

準備出發

隔離post隻貓重要d

到時見

出門口

推！

等陣見！

有咩作用？

推推推推推

不集合不口號不逗留
但係無人話行街唔可以有手勢㗎嘛！！！
雖然遊行變行街，但總有方法unite我地香港人！

希望你地咪撚再派膠

行街

黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

彌敦道來回已有警車停泊，佐敦有咖啡仔抄牌

時間 : 15:00 - 17:00

係wo, 同行街有乜分別。。

成條街既人都叫靜默遊行

on99

都係嗰句：
小心便衣 保護自已

去到俾狗拉不了

天陰請帶遮

71維園見

落到嚟即刻天光 我屋企有鬼 ..

出門啦

pish

旺角要人ar！

Airdrop 7 1

係附近d鋪頭游下先 差唔多夠鍾一齊出去

嗌緊口號

過咗裕華

藍旗

吊，係咪鬼嚟，吔乜鳩口號

Green object已出

狗隻驚到咁..
要出咁多人去招呼呀手

大圍捕

藍旗已舉起

靜默啊

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

嗌唔嗌班狗都拉嫁啦
下次講啲嘢高質少少

行到好熱
其實幾正，班狗分唔到示威者同行人，就算人少都玩撚死佢哋

1525 臨時戰術

如果有手足於佐敦一帶被圍困去唔到油麻地一帶
請前往尖咀一帶

繼續靜默airdrop行動

大批綠曱甴疑神疑鬼係度阻街

旺角ss緊人

每個禮拜靜默一次會點

因為根本都唔知邊D係路人，邊D係示威

1523 宣佈 本次行動已破功

請以安全為優先考慮因素

ㄏㄏ

帶左文具既手足小心

人群比防暴狗推緊去尖嘴方向

信和出藍旗

路人行路塞係到都叫非法集會

on9d狗拉曬d出口位 然後就話非法集會真係咁都比佢諗到

但你又唔比人行. 次次都驚到咁

而家連阿叔阿嬸都屌

黑狗冇驚過喎 有武器有法律做後盾 會驚堆港豬？

我地已經唔係行馬路 e加行行人路都比人阻越黎越覺得集會自由已經小緊

依家先覺得？

現時黎講 呢個行動唔算差

be water到咁唔掂？

尖沙咀至旺角mtr 站長室都有綠藍曱甴坐住等開工
油麻地C出口仲有間專屬曱甴房仔

今日應該出街振興經濟。

其實冇受傷冇比人咬已經好好 如果popo冇封路 路線冇變可能會好d

巴打訓左幾耐

好小行行人路

好難唔會變，基本上你公開活動佢就會守，守就會ss , ss就會屌 , 跟住就封鎖藍旗

次次都分散左好多人

見到d廢佬屌到仆街
成個旺角block哂

攬炒大法好

重申我地提出攬炒，
但實際攬炒係林鄭

見到佢地塊面黑曬真係好心涼 特別係有內地口音果d

今日個活動幾成功
俾我預計多人

旺角重狗 散場建議行大角咀個邊 返YMT/奧運
返油麻地既話行內街 窩打老道彌敦道交界前吉野家個轉角40隻防暴

旺角地鐵站勁多黃狗巡 重要疑似渣住碌cam

今日係咪跑馬

班狗阻住班廢老係馬會門口刨馬經梗係嘈

這次活動講到明靜默丶無裝，到底這策略性有乜嘢不高質？

係咪好似宜家被黑警有藉口前後合圍鳩拉先叫高質？

71見